小心到時係灣仔班狗一時退，退到去金鐘再圍堵

班狗成日都玩扮死狗，退少少引人，然後再圍堵咬死人
要知我地一去到金鐘就好難走，地形原因。

回顧過去咁多次，班狗成日都係慢慢放你放你，等班人去到某個啱圍堵既位就郁手。

唔係想叫大家縮沙散水，而真係要睇情勢。

如果721有100萬人以上
佢點圍堵？
所以721人數好重要

係驚d人散之後會黎料

大家推呢個

【慎防大包圍 金鐘逃走路線2.0】

基本上
遠離狗總先得
近/過左狗總
實被圍

咁遊行完咗一定散咗唔少

散到咁上下黎料就一定㗎啦

只可以話 真係有班和理非唔會行到去金鐘/中環
真係要到時睇情況，唔好玩咩對峙而錯過Be water既時間

因為呢家對家直頭係想連我地be water既時間同機會都無

戰略post

睇佢714既做法, 721都係十面埋伏, 四方八面都係路障, 路口全部防暴, 港鐵飛站, 路封哂, 紅隧落RB, 再放成堆速龍出黎清場逐個扑, 走出大路就水炮車
完全唔會比人走!!!

真係封到咁既話
不如就係灣仔轉去尖咀派傳單 (最緊要唔好去旺角）

退係退
不過係我哋退返銅鑼灣

總知示威者只要一日係馬路 佢就大條道理清場 但係行人路係無可能容納咁多人, 就算退都唔會退得切
沙田個日都知, 佢只要不停自顧自出聲明, 叫人和平散去, 唔理你點回應, 佢只會講完又講, 講完再講, 亦不會理通知書時間, 總之到咁上下時間, 佢就操兵入場清場

明白，但我地亦都唔應該一直處於被動。

同意你講既野，但咁係咪就代表我地要繼續踩入去佢地個陷阱嚟同佢地玩?

通常都係諗住和平散水嗰陣出事

推

佢就係想引九你去一個可以清場既地方,
最極其量比你係修頓聚集, 一散落其他馬路就警告, 向金鐘方向行就打你
你見佢拆哂啲圍欄就係怕你用三角陣封路